[澄清] 唔好再教人分唔同手帶嘅顏色 + 文宣必須fc

關於分手帶嘅顏色，尋日一大班人集體炒車，其實係冇手帶分顏色嘅呢回事

切勿跟車太貼，請保持獨立思考能力

尋日到而家亦都有大量ig文宣acc炒車，希望各位如果要做ig文宣亦都小心謹慎睇清楚究竟個資訊係咪啱/fc咗未，以免教錯大家或者造成公眾恐慌。(至於係邊啲ig文宣acc就唔多講，大部份都已經作出左澄清)

推 文宣要準確 唔要假消息

事實上係帶住手帶就唔應該出現喺條街，唔關咩顏色事。

推 1/10

推2/10

推3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

獨立思考能力條閪咩 覺得確診左仲係綁手帶家居隔離而唔係捉入院既
應該去驗下自己有冇中腦炎而唔係肺炎

我意思係你睇到張文宣/聽到新消息之後應該諗下係咪真有此事，保持獨立思考能力，唔係盲目順從
你好似get錯咗